廣東省公安廳表示，將會呈請鹽田檢察院批准逮捕12港人

廣東省公安廳表示，將會呈請鹽田檢察院批准逮捕12港人。另外，香港警方因應事件涉及繳款潛逃，將會循「組織及策劃跨境犯罪」方向調查。

綜合報道：now新聞、香港電台、有線新聞。

pish

點解都拘留左仲要批准逮捕??
有少少搞笑

公安，海巡同司法機關係獨立系統